［突發］譚仔有得食大麻

之前有人話食譚仔食上癮懷疑落左大麻，去左報警驗湯底，原來係真

伊吖伊吖哦

連登又多件釋囚，希望你盡快適應社會啦

一個人叫咁撚多

👀👀

譚仔呀姐都要出黎做雞比樓主屌

點解無記者報道?

假新聞

有呀，我就係睇新聞知，可能因為好細單同埋驗唔到有大麻

嘩 咁大鑊 點解新聞唔見既

樓主快d報驚 唔報死老母

好撚好笑呀，你老味.jpg

清湯?渣ga

你戴返個頭盔好喎

走牙

我上面有回覆話最後驗唔到，樓主獲d, 知道得太多了

hehehoho

樓主 雞（小）

原本諗住買幾千碗慢慢食 依家唔買了

見一次笑一次

懷疑樓主藏有大麻

火炭 也 麗琪

樓主惹出大麻煩了😱

唔係罌粟咩

雞雞都有得食啦

你同枱d fd有無笑你on9

落都係落白粉啦 邊會落大麻 上唔到癮

樓主咁有錢一個人食成$400 譚仔

係果類野，你都聽過？

睇左你個reply之後我特登睇返樓主有冇明示或者暗示佢係一個人去食譚仔,點知我搵極都搵唔到,究竟係我理解能力太低定係你睇到d一般人睇唔再嘅野呢

咁平仲想點

一滴香

飲~凍鏈茶
吸健康大麻

樓主隊完草未？

唱咗出黎

Guest #: 1

貪擠優特食大麻